其實應該叫「專重兩制」

咪比負評先...

唔係個個都勇武，都唔係個個敢香港獨立

政治係要最大共識，要爭取最多香港本地人共識。

如果要和理非加入，一定要講清楚而家最大問題係咩。

其實國安法最大問題，係破壞香港自治既兩制。
國安法而家點執行，根本連法官律書高官都唔知點做。

以往勇武做野一定要有和理非配合

我知制度下係唔work,但要聚集最大既聲音，一定要講出香港人合法內既心聲。
至於勇武想點叫，想點郁，就睇情況啦

你每次為左合法 將自己可以做既野越收越窄
收細左咁多次 你覺得合法仲有意思？

唔怪得而家啲學生話中文係死亡之卷

頂你個肺連尊重都唔撚識寫

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

條友同支共講尊重

因為人係社教化嘅過程，建立左一定嘅服從性，所以人一定傾向以合法嘅方法去處理問題先。所以只有當所有嘅合法手段都變成非法，再加上極大嘅覺悟，人先會考慮去將非法變成合法。

好耐冇寫正字, 都係打口語

目標係聚人流呀

和理非雖然升左level, 但佢地都仲有心理關口，
「怕犯法」，
但重點係要指責中國「不守法」， 不尊重一國兩制，中英聯合聲明，罔顧本身完善既香港司法制度。

國安法未過都唔敢講 咁就算啦

推返我呢個post

所有行動post 前面一定要有人流